% Diese Aufgabe wird durch 401 ersetzt.

\section{Konfettiii!}
\easy{???}{\mouse \zufall \arrays \vektoren \klassen}

Erstellen Sie eine Konfettifontäne:
Auf einen Mausklick hin soll, ausgehend von der Mausposition, ein Strom aus Konfettipartikeln erscheinen, der in alle Richtungen weg fliegt.

Vorüberlegung: Wie lassen sich die Koordinaten und Bewegungsrichtungen für eine beliebige Anzahl Partikel speichern?

\clue{Die Bewegung der einzelnen Partikel folgt der Formel für den schiefen Wurf (gleichmäßig beschleunigte Bewegung). Die Aufgabe wird außerdem einfacher, wenn man sich für die Konfettipartikel eine eigene Klasse baut.}
